[{"question": "https://www.zhihu.com/question/329076276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329076276/answer/750736518", "content": "\n\u9e21\u86cb\u6709\u54ea\u4e9b\u65b9\u4fbf\u53c8\u597d\u5403\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47581654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47581654/answer/788211200", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5ba1\u7f8e\u7578\u5f62\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340461729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340461729/answer/788370685", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ae0\u6cfd\u5929\u8d74\u5251\u6865\u5927\u5b66\u7559\u5b66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339944846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339944846/answer/800346260", "content": "\n\u5982\u679c\u8d5a\u4e86\u4e00\u4ebf\u4eba\u6c11\u5e01\u4f60\u4eec\u8fd8\u4f1a\u4e0a\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266488514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266488514/answer/324013933", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u542c\u7684\u7537\u751f\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339944846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339944846/answer/793835798", "content": "\n\u5982\u679c\u8d5a\u4e86\u4e00\u4ebf\u4eba\u6c11\u5e01\u4f60\u4eec\u8fd8\u4f1a\u4e0a\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/800364296", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934835/answer/759398786", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u9762\u6700\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24153573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24153573/answer/795586436", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u5927\u65b9\u4e14\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33585728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33585728/answer/801442525", "content": "\n\u76ee\u524d\u7684\u9999\u6e2f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277009230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277009230/answer/735298066", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8dd1\u7537\u505a\u4e86\u516d\u5b63\u90a3\u4e48\u706b\u4e5f\u6ca1\u6709\u8bf7\u8fc7TFBOYS\u6216\u5176\u4e2d\u4e00\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342349841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342349841/answer/803254855", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u7684\u8fd0\u7403\u4e5f\u4e0d\u662f\u5f88\u82b1\u54e8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fc7\u4eba\u90a3\u4e48\u8f7b\u677e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336678974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336678974/answer/794253066", "content": "\n\u65e5\u672c\u662f\u5168\u7403\u7d20\u8d28\u6700\u9ad8\u7684\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27800026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27800026/answer/801535233", "content": "\n\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\uff0c\u666e\u901a\u4eba\u4eff\u7167\u6f2b\u753b\u300a\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u300b\u4e2d\u7426\u7389\u8001\u5e08\u7684\u953b\u70bc\u65b9\u6cd5\u953b\u70bc\u4e09\u5e74\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340154816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340154816/answer/797825526", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u6d41\u91cf\u660e\u661f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u827a\u5174\u6f14\u300a\u4e00\u51fa\u597d\u620f\u300b\u548c\u9e7f\u6657\u6f14\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u53e3\u7891\u5dee\u8ddd\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317715215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317715215/answer/793858259", "content": "\n\u9b54\u9053\u7956\u5e08\u8c01\u6700\u60b2\u54c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307578806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307578806/answer/788743948", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u53d1\u73b0\u820d\u53cb\u4ec5\u4ec5\u53ea\u662f\u820d\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332828081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332828081/answer/747144785", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a Mate 30 \u7684\u7f51\u66dd\u6e32\u67d3\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51295664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51295664/answer/791447296", "content": "\n\u4f60\u73a9\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u8273\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263849652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263849652/answer/795669833", "content": "\n\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u751f\u7684\u4fa6\u67e5\u80fd\u529b\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341304239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341304239/answer/803719479", "content": "\n\u8179\u808c\u5bf9\u4e8e\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u6740\u4f24\u529b\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268812229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268812229/answer/786264417", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u7238\u7238\u4ece\u611f\u60c5\u4e0a\u66f4\u559c\u6b22\u5973\u513f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/800705040", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341304239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341304239/answer/803725862", "content": "\n\u8179\u808c\u5bf9\u4e8e\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u6740\u4f24\u529b\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338359280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338359280/answer/802092942", "content": "\n\u5f00\u5927\u4f17\u8fc8\u817e\u4f1a\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340784153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340784153/answer/798493401", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u670b\u53cb\u300c\u559c\u6b22\u519b\u4e8b\u5386\u53f2\u653f\u6cbb\u7684\u7537\u751f\u4e0d\u6b63\u5e38\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/776884613", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333770261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333770261/answer/793401348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u8650\u72d7\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/793351350", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335741123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335741123/answer/755437701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u4e0d\u662f\u4e3a\u667a\u80fd\u624b\u673a\u8bbe\u8ba1\u7684\uff0c\u4e3b\u8981\u7528\u4e8e\u5de5\u4e1a\u7528\u9014?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317224995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317224995/answer/772907977", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u5351\u5fae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/787329481", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324129824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324129824/answer/791165668", "content": "\n\u964c\u964c\u4e0a\u7684\u5973\u4eba\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339944846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339944846/answer/793765415", "content": "\n\u5982\u679c\u8d5a\u4e86\u4e00\u4ebf\u4eba\u6c11\u5e01\u4f60\u4eec\u8fd8\u4f1a\u4e0a\u5b66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336834505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336834505/answer/797680551", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u5feb\u9012\u90fd\u4e0d\u9001\u4e0a\u95e8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334631367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334631367/answer/800012579", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u4f46\u6ca1\u5565\u6587\u5316\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u6700\u7ec8\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309959530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309959530/answer/794571941", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u89c9\u5f97\u6709\u814b\u6bdb\u7684\u5973\u751f\u5f88\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340394006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340394006/answer/793522658", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\uff0c\u4e54\u536b\u4e1c\u7684\u5973\u53cb\u5c0f\u68a6\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff0c\u8ba9\u5b8b\u5029\u751a\u81f3\u7ae5\u6587\u6d01\u5982\u6b64\u8ba8\u538c\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315344653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315344653/answer/780623051", "content": "\n\u53d1\u52a8\u673a\u8f6c\u901f\u8d85\u51fa\u4e0a\u9650\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29802491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29802491/answer/753359300", "content": "\n\u548c\u5927\u53d4\u5728\u4e00\u8d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337290738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337290738/answer/773723680", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u662f\u6ca1\u9519\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299270214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299270214/answer/771176521", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u4e70\u624b\u52a8\u6321\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20214735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20214735/answer/779878871", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u4fdd\u517b\u81ea\u5df1\u7684\u811a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23661998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23661998/answer/761197157", "content": "\n\u300a\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u300b\u4e2d\u539f\u521b\u7684\u6897\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286104045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286104045/answer/448720437", "content": "\n\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u6731\u4e00\u9f99\u8def\u4eba\u8f6c\u9ed1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36130614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36130614/answer/692269614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8650\u6740\u8001\u9f20\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341237991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341237991/answer/794284402", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb\u7ee7\u7ca4\u6e2f\u6fb3\u5927\u6e7e\u533a\u540e\u63d0\u51fa\u7684\u300c\u6df1\u5733\u5148\u884c\u793a\u8303\u533a\u300d\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/802362892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332828081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332828081/answer/745976714", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a Mate 30 \u7684\u7f51\u66dd\u6e32\u67d3\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330071825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330071825/answer/731408944", "content": "\n\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u4eba\u5077\u53e3\u7ea2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/737539991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341511318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341511318/answer/800319133", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fd9\u4e48\u70ed\u7231\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341235205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341235205/answer/796337420", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u6768\u9896\uff0c\u5e73\u65f6\u662f\u600e\u4e48\u548c\u9ec4\u6653\u660e\u4ea4\u6d41\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338053904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338053904/answer/773752261", "content": "\n\u5047\u5982\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u201c\u8170\u65a9\u201d\u5230\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u534a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342363348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342363348/answer/801608955", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u539f\u4ea7\u4e8e\u7f8e\u56fd\u7684750\u4ebf\u7f8e\u5143\u5c06\u589e\u52a0\u8fdb\u53e3\u5546\u54c1\u52a0\u5f81\u5173\u7a0e\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/736190978", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29713464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29713464/answer/801921234", "content": "\n\u897f\u5b89\u56de\u6c11\u8857\u771f\u7684\u5751\u4eba\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337077145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337077145/answer/784421498", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u627e\u4e2a\u5bf9\u8c61\u8fd9\u4e48\u96be\uff01\u7537\u5b69\u5b50\u90fd\u54ea\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508906/answer/801752593", "content": "\n\u5916\u8c8c\u5bf9\u5973\u5b69\u6765\u8bb2\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22094431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22094431/answer/758970286", "content": "\n\u300a\u5929\u5929\u5411\u4e0a\u300b\u4e3a\u4f55\u4e00\u76f4\u65e0\u6cd5\u8d85\u8d8a\u300a\u5feb\u4e50\u5927\u672c\u8425\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/719768547", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342697607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342697607/answer/802631332", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c18\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/799906648", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339379804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339379804/answer/786627814", "content": "\niG \u6253\u91ce Ning \u6709\u4ec0\u4e48\u9505?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337403631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337403631/answer/798143494", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e86\u4e00\u5b9a\u8981\u7ed9\u513f\u5b50\u5e26\u5c0f\u5b69\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332653912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332653912/answer/735652018", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\u7236\u6bcd\u5f00\u5976\u8336\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/801995582", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30111389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30111389/answer/759967746", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u75ca\u6108\u540e\u6027\u683c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290644054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290644054/answer/793602757", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u5973\u6027\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321167408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321167408/answer/784396065", "content": "\n\u73b0\u5728\u5173\u4e8e\u5973\u5b69\u5b50\u80d6\u7626\u7684\u5ba1\u7f8e\u7578\u5f62\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342296334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342296334/answer/800334974", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f858\u670818\u65e5\u201c\u5305\u5934\u9a6c\u62c9\u677e\u8d5b\u6700\u540e\u4e00\u540d\u906d\u529d\u9000 \u5fd7\u613f\u8005:\u9053\u8def\u8fdf\u8fdf\u65e0\u6cd5\u89e3\u5c01\u201d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/799352658", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316519085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316519085/answer/783615937", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u5976\u8336\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337403631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337403631/answer/803498051", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e86\u4e00\u5b9a\u8981\u7ed9\u513f\u5b50\u5e26\u5c0f\u5b69\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317869815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317869815/answer/797034088", "content": "\n\u73b0\u5728110\u65a4\u600e\u4e48\u6837\u4e00\u4e2a\u6708\u7626\u523090\u65a4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338750306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338750306/answer/793719276", "content": "\n\u82f9\u679c\u7814\u53d1\u6295\u5165\u521b\u65b0\u9ad8 \uff0c\u4f46\u4e3a\u4f55\u53c8\u7ed9\u7528\u6237\u521b\u65b0\u4e0d\u8db3\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/797809967", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7537\uff08\u5973\uff09\u670b\u53cb\u7684\u624b\u673a\u91cc\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342483678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342483678/answer/804957626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u6b23\u738b\u94c1\u5320\u7684\u65b0\u4ea7\u54c1\u7075\u9e3d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342697607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342697607/answer/802952865", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c18\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/800822744", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333897044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333897044/answer/802759459", "content": "\n\u6211\u611f\u89c9\u798f\u5efa\u6d59\u6c5f\u6761\u4ef6\u6bd4\u8f83\u76f8\u4f3c\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4f55\u798f\u5efa\u7ecf\u6d4e\u76f8\u6bd4\u6d59\u6c5f\u6709\u4e00\u5b9a\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277826847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277826847/answer/802407754", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40626854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40626854/answer/798261889", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337871887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337871887/answer/786512277", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u4e0e\u8e22\u8db3\u7403\u76f8\u6bd4\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u8017\u8d39\u7684\u4f53\u80fd\u66f4\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328667783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328667783/answer/780664128", "content": "\n\u6768\u5e42\u9b4f\u5927\u52cb\u6709\u53ef\u80fd\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282157161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282157161/answer/760969924", "content": "\n\u7f51\u604b\u88ab\u9a97\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40103475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40103475/answer/795393747", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u4e00\u4e2a\u6708\u751f\u6d3b\u8d39400\u5143\u591f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/798518607", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292372507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292372507/answer/779852972", "content": "\nb\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\u5b66\u4e60up\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/795346243", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263579456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263579456/answer/791488678", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9676\u8679\u7684\u4e94\u5b98\u957f\u76f8\u548c\u5973\u6027\u9b45\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/487994975", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335280647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335280647/answer/753634892", "content": "\n\u5f20\u827a\u5174\u88ab\u9ed1\u5f15\u53d1\u4e86\u4f60\u600e\u6837\u7684\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285916555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285916555/answer/770618068", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f00\u5bfc\u88ab\u9189\u9152\u7684\u670b\u53cb\u5f3a\u5978\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281254490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281254490/answer/769596513", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u671f\u95f4\u4f60\u88ab\u903c\u5f97\u6709\u591a\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317762035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317762035/answer/762590999", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u9ed1\u9f99\u6c5f\u9e64\u5c97\u623f\u4ef7\u8dcc\u6210\u767d\u83dc\u4ef7\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277206344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277206344/answer/770520963", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u501f\u5457\u9891\u7e41\u501f\u8fd8\u6b3e\u5bf9\u5f81\u4fe1\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338327692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338327692/answer/772314339", "content": "\n\u65b0\u57a3\u7ed3\u8863\u5728\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62e5\u6709\u8fd9\u4e48\u9ad8\u7684\u4eba\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320592858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320592858/answer/756650567", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728 CS:GO \u91cc\u5f00\u7bb1\u4e00\u591c\u66b4\u5bcc\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305670257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305670257/answer/767461761", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6e23\u7537\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}]